Este tópico aborda sobre a pesquisa realizada, pesquisa em bases de busca utilizadas na realização da pesquisa, além das palavras-chave e a \textit{String} de busca.

Com a intenção de encontrar uma maior variedade de artigos e revistas publicadas, foi escolhido o idioma inglês. Este idioma, por se tratar de um idioma conhecido no mundo inteiro e ser o principal idioma para publicações internacionais, o que auxiliou na procura de artigos relevantes para este trabalho.

Após ser definido o objetivo do trabalho e as questões de pesquisa que foram levantadas a partir deste, foram escolhidas palavras-chave que ajudasse na construção de strings de busca. Após estes tópicos serem contemplados, foi escolhido o idioma que abrange um público internacional maior, que é o idioma inglês. A letra “P” foi utilizada para abreviação da palavra “Palavra”.

Palavras-chave identificadas:

\begin{itemize}
	\item P01. \textit{Intelligence}
	\item P02. \textit{Artificial}
	\item P03. \textit{Memories}
	\item P04. \textit{Humans}
    \item P05. \textit{Technology}
    \item P06. \textit{Modern}
    \item P07. \textit{World}
    \item P08. \textit{Human}
    \item P09. \textit{Consciousness}
    \item P10. \textit{Brain}
\end{itemize}

Utilizando os tópicos anteriores de objetivos, questões de pesquisa, idioma escolhido e as palavras-chave, estas últimas serão utilizadas na próxima fase do processo da Figura 1. Estas palavras serão utilizadas como base para a especificação da \textit{String} de busca. As siglas “SB” a seguir, se referem as palavras “\textit{String} de busca”.

\begin{itemize}
    \item SB01: \textit{Intelligence artificial and modern world};
	\item SB02: \textit{Human Consciousness and Intelligence Artificial};
	\item SB03: \textit{Artificial Intelligence Through Memories};
    \item SB04: \textit{Artificial Learning and Intelligence Artificial}.
\end{itemize}

As bases de dados escolhidas para a elaboração deste trabalho, foram escolhidas pelas suas relevâncias de pesquisa e extensão. Utilizando a sigla de BD, que é um acrônimo para base de dados, as seguintes bases de dados foram usadas para aplicação da técnica de Revisão Sistemática de Literatura (RSL).

\begin{itemize}
    \item BD1. Cornell University Library;
    \item BD2. US National Library of Medicine;
    \item BD3. Comunications of the ACM;
    \item BD4. Wiley Online Library.
\end{itemize} 

\subsection{Critérios de Inclusão}
\label{subsec:inclusao}

Após serem definidas as \textit{Strings} de busca e inseridas nas bases de dados, foram adotados alguns critérios para a escolha dos trabalhos já publicados. A sigla “CI” é a abreviação das palavras Critérios de Inclusão.

\begin{itemize}
    \item CI01. A publicação deve estar em inglês;
    \item CI02. A publicação deve estar disponível nas bases para download ou disponível para leitura online;
    \item CI03. A publicação deve necessariamente estar de acordo com o tema e os objetivos propostos.
\end{itemize}

\subsection{Critérios de Exclusão}
\label{subsec:exclusao}

Com a intenção de não ser aceito todos os artigos resultantes a partir da \textit{String} de busca, foram adotados alguns critérios para uma melhor escolha dos artigos aceitos. A sigla “CE” é a abreviação das palavras Critérios de Exclusão. 

\begin{itemize}
    \item CE01. A publicação não pode fugir do objetivo proposto.
\end{itemize}